今輪歐戰英超強隊全部然波！

恭喜哂咁多隊球迷

乜撚野歐戰阿 歐聯就歐聯喇 你唔係諗住拉埋歐霸d垃圾比賽黎講阿？

歐洲賽事啊鄉下仔

睇黎你真係文盲 唔好沖出黎柒喇

歐霸唔係歐戰？
我講緊歐戰你衝入黎做乜7？

愛華頓

強隊贏波就必然嘅
無咩值得討論

歐霸撚帶英超強隊？你柒撚夠未「阿」

利迷又嬲😂

好尷尬...

同市共柒

人地盡左力, 學會欣賞ok?

咁又係 唔盡力連歐霸都無得踢

歐聯分組賽第四名?

你講緊咩

無喇喇比人當猁狗 乜波台得猁狗同阿狗炸咩

玩雙關語玩到用埋引號個位手足中文勁到

鬼叫阿狗成日都咁鍾意沖出黎柒

想問文尼要停幾多場

去返猁狗區問喇

係囉清、返你狗竇啦

踢歐霸就收皮啦

早兩年先J緊自己會拎歐霸冠軍
現家就笑人踢歐霸

不嬲都係咁
自己有得踢一屆仲唔有風駛盡

改返比你啦

今輪歐聯英超強隊全部然波！

滿意未？滿意就返去哭波喪同屌古天奴啦

伊達臣搵塊面撞鳩文尼鞋底

文尼無辜架

比人講左重點出黎就係度嬲嬲豬

傳心師

好似係你入黎白撞喎清

唔講仲以為猁記車仔曼聯未踢過
猁記踢咗幾多屆，唔記得咗，有冇好心巴打提吓我

反而贏左歐霸嗰隊識尊重人

踢得歐霸點會係強隊
op唔好沖出黎柒喇

未攞過英超點叫英超強隊

使唔使一黎就出大絕

其實阿記上次攞英超年代仲遠過利攞歐聯
根本唔計歷史 計近年成績兩隊都一樣咁柒
阿記仲要比利搶埋個歐聯位再比人大炒
兩隊一齊收皮啦

咁點叫英超強隊呀

吉清我屌你老豆！

近年根本呢兩隊都稱唔上強
得雙曼同車先叫做強 有力爭標
利阿熱呢啲最多都係陪跑分子

謝拉特個年咪田捧咗英超囉

所以見到樓豬個post名真係人唔笑狗都吠

屌你啦，利阿就利阿
又要撈埋熱
食屎狗